連儂牆千奇唔好延伸去郊遊徑

好多行山人士會用絲帶認路，所以千奇唔好搞行山徑。

利申：有啲位置唔洗靠絲帶，頂峰可以好好休息一下